細細個嗰陣成日想快啲大個

每年都想快啲生日，快啲大，唔洗翻學。。
但依加又想翻翻去細個 無憂無慮
但現實係 今日我又大一歲啦

happy birthday

Thanks

原來我唔係鍾意搵錢，我淨係鍾意錢

而家讀書都係慘

我今日靓生日喎

都
打錯自隊一打

生日點解要負評我

哦

生日快樂

哦

多謝！[/quote]